遲交錢比HKT 拔左線

依家話我198/ 1000mb 做唔到

要我一係cut約交3000幾

一係簽258/ 1000mb

點搞 有冇其他方法

同佢地講想簽其他平約

岩岩打左去cut佢老母臭閪

個陣氹我續約198/1000mb

依家話我acc未交錢 停左

開返個acc(幫我插返線)要簽份新約 258/1000mb

有冇sales

HKT單方面cut我約 逼我用貴約

可以點做

屌

推

告佢囉

我個陣now 都係咁
無交錢 俾佢cut 跟住逼我交一舊錢先開通番
好似都過千
PCCW 正仆街來

真係吹佢唔撚漲

一係比cut約錢 一係簽新約

打上去問 我12號交左錢 13號cut撚左我

試下打官司